［有片］鄺神被推跌後 有黑警一腳踩落佢頭度

CLS
成身力聚曬落膝頭壓落去

Push

踩得好, 鬼叫廢鄺自己跌低咩

推

咁快踩落去 黑警擺明想殺人wor

Bye 又一件垃圾

鄺神令我流下了眼淚

twi

睇黎鄺神好快又被屈襲警

仆街冚家產

又曬左個account 何必呢

又一個

撲左冰 個個喪屍咁唔會留力

死黑警自有天收
遲早有報應

見到都痛

未block 7你添 又一個accout

位唔是咁上的

push

嘩真係痴撚線

乜都無做咁樣攪人

Attention whore都幫手推post

Show Blocked User - 狗狗記錄員

5毛

你老母被狗屌 垃圾博存在感

拉

擺到明係泄憤式殺人

Dklm咁撚樣都得

曲線助攻

屌

cls

推上twitter

今日去拜左你個狗老母未 個墳好似俾人鏟撚起左

如果鄺神 因為個下踩死左會點？

想壓斷鄺神條頸 好似早兩日個南亞人咁

Good
票王肯定玩死佢
有哂片

精神勝利

販毒狗 殺人犯 強姦犯 有咩人可以一次過集合曬依三個名？

香港警察

Thanks
原來係5毛

索左冰未呀

事件嚴重 已經即時訓斥 mola

班狗日日係度幫少數派倒米

奶共紅官：「情操高尚」

Cls 又打議員

覺得自己好型啊毅進狗

改個名做狗狗記錄員咩意思
你照鏡咪有得記錄

你寫自傳?

祝你老婆老母比狗屌

立法會都唔扮，黑警當然唔扮啦

死黑警有腦就唔會25k啦

仆街

Cls 黑警好明顯有心

Dllm

直頭係恐怖分子，濫用私邢

前幾日尖沙嘴就係咁殺左人

痴線！

Hello, 23KG

佢老母死果陣都無全屍邊有墳
話左大時大節唔提人地啲傷心事嫁嘛

你老母係雞

班狗幾時死

屌你老母

完全封鎖「狗狗記錄員」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

oppppp

班狗突燈整到你頸椎移位g後有排都唔洗出黎行....

有冇twitter

見到五毛仲要覆佢佢哋嘅目的真係攞attention阻住討論個個追住佢鬧，佢不知幾爽

鎖就鎖, 講咁多野托咩

屌你老母死黑警！！！！！！！

有無前幾秒睇

呢個畫面勁, 鄺神被推到飛出馬路

其實黑警係咪根本唔會有後果報應

黑狗殺人犯，死全家，冚家死無葬身之地

你老母比人屌到閪到爛喇，母親節考順啲啦屌你老母

泛民 要做野啦

就係大時大節先要提佢呢個不孝子
佢老母做雞生佢出黎都唔珍惜 係度做狗

推上Twitter俾全世界見到黑警暴行

啊蛇好嬲啊?
拉完啲人都仲係出嚟，正廢柴
又輸

DLLM

五毛狗

幾時遊行

係。

大家Block 撚左佢 唔好浪費時間回應

屌 鄺神而家有無事

PUSH

dnlm死黑警

hi 販冰兵

我屌你老母啦

港共黨衞軍集體落地獄見主子毛主席是常識吧

好得閒 ？殺人又賣毒既賤種。

佢自己跌低，你老母係臭閪

正仆街係專登！！

屌你老母Block9你

五毛blocked

謀殺

好嬲

我屌你老母仆街死呀

集氣 搵條友Number

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

Blocked 898

已經有記者影哂成個過程, 如果議員要做私人檢控既話, 我可以課金

你老母就跌低丫！！

屌你啦 垃圾 你做前線啦笨

踩頭 跪頸 推落地 爆缸 噴椒水
招招陰毒

twitter

鄺神………頂住

爭住踩有獎？

香港呢個年代嘅警察比起當年8964解放軍更加恐怖，當年北京嗰班係逆鄧小平意唔殺人，要鄧小平調動其他省嘅兵力去殺人，但宜家香港警察係講廣東話係土生香港人，佢哋似乎係好鐘意呢種感覺

揾唔到人就escalate上去告pk鄧

屌你老母咁都得
一隻閪腳咁踩埋嚟
真係殺人

Blocked

屌你老母160就收皮啦
廢柴你幾時死

黑警交唔到人就escalate上去告指揮官, 指揮官走佬就escalate上去告仆街鄧

美國又加分

食撚曬藥

twitter爆佢

blocked

喺咪唔認得佢

推爆佢呀 一定炒熱佢

你條160毒撚，連連登都無人理你啦，笑撚死

又可以book多幾個人

MAR T2 小隊

【徵圖】如果影到制服鄺神既MAR（水警）防暴既相，麻煩集中係一個post到

推Twitter 推到國際戰線 唯一出路

畜生

Pish

Cls

今次聲波襲警？

咁撚得閒嘅而家啲五毛

唔跌得落地架，一定要滾兩吓地即時起身，tactical嘅習慣嚟

師兄, 你咁浪費個 account
因住俾大 sir 乍型喎

好似有個即衝去跪頭

用太陽穴襲警隻腳底⋯⋯咩都有可能發生

所謂適當武力就係咁 隨時會死人

說再見了吧

jeng 又晒左個account
垃圾五毛

死黑警

班賤人幾時現眼報

仆街死啦黑警

屌你老母西

冇人知㗎

收皮啦垃圾

唔暗殺狗/狗官/狗法官/賣港賊/黑社會
和平抗爭太美好了

點啊垃圾出嚟柒
好心你啦人生已經咁失敗
連喺連登都仲要咁失敗

你呢啲人都係現實人又老，錢又無，日日揸住條賓周仔打j,就嚟扯都扯唔起

垃圾五毛

班狗以為咁好撚威 不過你哋除咗gear後記住小心啲

抵你無春袋

關你條死曱甴撚事咩

你以為不斷買ac講埋啲廢話就有用？
食撚屎啦，你老母外家祖宗18代落地獄啦

屌你老母食屎狗

曱甴多謝你釣到班兒登仔推po😭

你今日去咗老母墳頭慶祝母親節未呀

Twitter戰線

狗狗記錄員
記錄咗自己未

又索咗冰？都叫咗你唔好成日hi 野

行私刑

班狗今次又屈人反抗，定係話自己用緊適當武力啊？

黑警死全家

傻狗 你母親節老母未比人屌夠咩

A

近排少左好多人（被）自殺，可以證明之前點解咁多人（被）自殺

嘩
好嬲

屌死黑警

哇屌你
呢啲惡行真係睇親都唔知點反應
佢哋已經冇咗人命呢個概念

國際戰線上啊屌

嬲

慢性謀殺

你老母比狗屌生左你隻雜種仔出真係家門不幸

屌你老母死黑警wtf

黑警死全家

俾所羅門爸爸睇下香港既民選議員喺一國兩制下受尊重
加埋落人權法報告o岩喇

NMSLese
又浪費咗個account 何苦死得咁樣衰

最勇武嘅熱狗、白兵：不投泛民！

係屋企既你Twitter 啦

攬炒淨係口號？

Cls想殺人

黑警又食冰

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

私人檢控啦一定要

販冰兵又哂一個ac

apple live 啲對話聽到話鄺神去咗QE

仲要有護膝+成